【極重要】香港前途 - 終局分析

香港前途 - 最終只有兩個結果
Ａ. 中華人民共和國大灣區香港自治區
Ｂ. 香港

Trump兩個月前係聯合國講得非常清楚，如果你想要民主，就必先取得主權。

呢一句係金科玉律，永不更迭。

「五大訴求」，只能係民選政府實現，中国並非民選政府，係一群著闊身西裝嘅殺人大賊，只會更血腥鎮壓。

中国現時擁有香港主權，香港事務是中国內政，即使六四屠城重臨，按照國際法，英美亦不得踏足其他國家的主權地區半步。

當一個地方境內的族群，長期以來受到專制政權的迫害、歧視、剝削、清洗、消滅，為保護民族後代，獨立建國一定係最終目標。
所以香港人想要民主，實現「N大訴求」就一定要先有主權，有主權即等於獨立國家，香港獨立，唯一出路。
—————————————————————————————————————————
四種獨立方式
１：分裂主義 (the Sovereignty over the succession state)：
如加泰、加洲、蘇格蘭獨立，雙方政府必須達成mutual agreement，修改國家內憲法即可宣布獨立。
香港嘅憲政秩序「基本法」係建基於《中英聯合聲明》國際條約，並非中国憲法，故香港獨立，並非分裂主義。

２：邦聯獨立
如歐盟，可自由加入或退出，如英國脫歐，各成員國都是獨立主權的國家，。
香港主權從屬中国，故稱香港與中国邦聯是一派胡言。

３：殖民地獨立
(1) 於聯合國殖民地名單上，公投獨立。
==> 1972年香港已被共匪從殖民地名單中剔除，中国作為常任理事國，擁有否決權，香港此途已絕。
(2) 武裝革命 ==>美國、印度、印尼、愛爾蘭獨立戰爭，為脫離殖民統治，最終立國，以鮮血保衛民族尊嚴。
==>香港的勇武抗爭正向此一方向發展，面對曾殺害五千萬人的極權共匪，武裝力量極不對等的情況，失敗機率極高。

4：從非法佔領中獨立
波羅的海三國曾被蘇聯非法佔領，最終宣布獨立。
呢個係香港僅餘唯一一個合法獨立的方法。
中国因為《中英聯合聲明》，合法擁有香港主權，
中国失去《中英聯合聲明》，即非法佔領香港。
--------------------------------------------------------------------------------------------------

《中英聯合聲明》- 令中国合法擁有香港主權的唯一國際條約。
「基本法」、「一国兩制」、「香港關係法」、「香港人權及民主法案」、「英國國內法HKACT 1985」等，全部建基於《中英聯合聲明》之上。
只要失去《中英聯合聲明》，上述全部憲法或法案因建基於《中英聯合聲明》的基礎上，會全部失效及隨即相繼終止。
只要失去《中英聯合聲明》，中国就失去香港主權，中国即非法佔港。

關於BNO平權:《中英聯合聲明》附件清楚列明，(BNO)不賦予在聯合王國的居留權(BC)，今個月再從英國外交部FCO信件FCed，再次重申聯合聲明有效下，BNO地位不變。

重點：英國廢除《中英聯合聲明》，中国即不得在香港行使主權
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
一)點解英國會幫香港嘅三個原因

（１）英國作為《中英聯合聲明》締約國之一，必須為中国違約負責。

英國於1992年外交部機密文件(40/3624)指出，海牙、聯合國制裁亦對中国違約無效，2016年外交部《香港半年報告》首次指出，中国嚴重違反《中英聯合聲明》，並於2019年9月16日英國下議院國會報告中，極罕見地指出，英國可按《維也納條約法公約》中止(Suspension)條約繼續執行，值得一提嘅係報告，由英國國防部專員撰寫。

故對於中国違反聲明，英國可行做法，只有兩種:
(Ａ)：口頭譴責中国違反《中英聯合聲明》— 現時做法
(Ｂ)：宣布終止《中英聯合聲明》

選項Ａ結果：中国違約 > 國際譴責 > 要求中国守約 > 中国繼續違約 > 國際繼續譴責, 無限LOOP到2047年，全港死清光。
選項Ｂ結果：廢除《中英聯合聲明》，中国失去香港是唯一懲罰。

（2）英國有義務幫助香港成為英聯邦獨立國

大英帝國為所有前英殖民地建立國家，並加入英聯邦(Commonwealth of Nations)，如加拿大、澳洲、紐西蘭、汶萊、馬來西亞等、唯獨香港例外。

（3）巨大經濟誘因

紐倫港（Nylonkong）：紐約、倫敦及香港，並列21世紀世界上三大國際都會。
香港擁有全球第一國際旅客、貨運量嘅機場，及世界級金融中心，一隻生金蛋嘅鵝。
--------------------------------------------------------------------------------------------------

公海

頻道

常見問題解答

重點來了，點解英國到宜家都仲未肯宣布終止《中英聯合聲明》？

「對香港恢復行使管轄權的問題，這不是英國及英國國會所能決定，一切交由香港人決定。」

英國歷史慣例：你唔嗌，我唔做。
Without Hong Kong People's demand,
Britain would just let sleeping dogs lie.

哈佛大學政治系教授錄音全文：

二) 英國曾經出兵保護香港歷史

1942年香港保衛戰 - 英國派出英印加港聯軍共14000人，抵抗日軍侵港，苦戰到最後一刻，戰事結束有1700人死亡、1000人失蹤，餘數被押到戰俘營，遭到虐待。

1945年二次世界大戰完結，中華民國蔣介石希望獲取香港領土，英國首相邱吉爾在開羅會議怒屌，回應了一句
Hong Kong would be removed from the British Empire “over my dead body”，並不理當時美國總統勸告，立即派出英國艦隊到香港，震懾中国軍隊。

現任英國首相Boris Johnson自細嘅願望就係做World King，偶像正是帶領二戰勝利嘅邱吉爾，甚至寫左本邱吉爾傳記《The Churchill Factor: How One Man Made History》，劍橋大學歷史系教授Richard Evans就形容，本書似係「約翰遜本人的長篇宣傳」。

自比邱吉爾嘅約翰遜，成功帶領英國脫歐後，如解決到國際觸目嘅「香港問題」，係向世界展示英國國力嘅最佳機會，必定締造歷史，成為民族英雄，如果香港人俾機會佢嘅話，你估佢做唔做？

1982年，獨裁嘅阿根廷在國內，發動骯髒戰爭(Dirty War)，軍政府不合法的逮捕、拷打、殺害反政府人士，每日都有阿根廷人「被消失」。情況如今日香港極為相似，同年，阿根廷向英屬福克蘭群島發動軍事侵略。

即使此島對英國而言，重要性甚至比唔上英國職業足球賽嘅入球，但在福克蘭群島國民的民意支持，英國軍隊不惜越洋萬里，擊敗阿根廷，為島上2000名英國海外國民重奪自由，自此，福島居民對英國產生強烈的歸屬感，與英國聯繫緊密。英國亦因福克蘭群島戰爭，阻止阿根廷非法佔領，獲得國際美譽，帶領英國人團結，經濟再次起飛。

歷史總是重覆，英國今日會唔會好似當年艦隊派保衛香港及英屬領土，最重要嘅係香港人有冇向英國表示過呢個意願，然後屈英國唔幫你
正如你都未試過溝，點解要一直話自己溝唔到，條女唔會鍾意我？

英國屬北約成員國之一。

按:北約(NATO)1949年西方世界為反共而成立，軍事開支佔世界國防開支７０%。

英國今年已於英聯邦印度(軍力世界頭五)興建戰艦基地

並多次主動向俄羅斯挑機。

(三)沙盤推演 - 當英國宣布廢除《中英聯合聲明》
不戰而屈人之兵 - 香港的兩張皇牌
- 英國終止《中英聯合聲明》，意味著中共不能對香港行使主權，失去香港統治的合法性，現非法佔領香港。

- 美國需同時宣布終止，建基於承認《中英聯合聲明》之上的《香港關係法》，不再承認香港的「獨立關稅區」，禁止港元與美元自由兌換，中共失去90％獲取外匯即美金的途徑，人民幣及港紙將會大幅貶值，將重創香港及中国嘅經濟，嚴重威脅中国政權以「經濟統治」国家之合法性，等如斷中国失去半臂。

管理世界秩序 -《維也納條約法公約》
此公約屬於管理國際條約的最高法律及權威指南。中国為該公約126個簽署國之一，當英國按下議院國會報告建議，在中国嚴重違約的情況下，有權單方面宣布引用《維也納條約法公約》終止《中英聯合聲明》的執行，中国必須遵守。

不遵守《維也納條約法公約》的結果
如中国不按照《維也納條約法公約》執行，繼續駐軍失去《香港關係法》嘅香港，無視國際法，126個公約簽署國，為了維持世界秩序，有責任作出相應經濟或軍事行動勒令中国遵守，此時，中国可選擇放棄香港主權，退出深圳河之北，或選擇在經濟元氣大傷之時與西方世界開戰，迎接滅国。
----------------------------------------------------------------------------------------------
如何將所有國際矛頭從中国，慢慢移向轉往英國身上？
如何將所有慘烈場景連結，在推上國際間尋找實用目標，向英國問責，要求終止《中英聯合聲明》的執行，為中国違約負責，而非相對空泛的STAND WITH HONG KONG。

我們需要一條紅線，將這一切核彈串連，在英國政府身上引爆。

公海

頻道

常見問題回答

紅線一：正所謂:「直布羅陀點做，你就點做。」

周街貼滿英國旗、事頭婆相、直布羅陀旗(香港旗)，表示寧死不做西班牙人(中国人)是常識吧。

紅線二：Twitter、Facebook戰線 #AnnulJD
所有悲劇發生都tag英國，問英國幾時為中国違約負責任

香港人因為英國唔找數，正面臨嚴重嘅人道危機，一切都係英國政府嘅錯。

紅線三:在英國領土上，製造人道危機

香港唯一嘅英國領土，就係英國領事館，灰磚範圍執行英國法律，特區公安攻擊領事館，等同宣戰，所有被政治迫害、檢控暴動、或要求英國問責的香港人應以難民身分佔領英國領事館，以人身安全為由，為受英國法律保護，不離開英領範圍半步，保障生命，為英國製造英國領土上的人道危機，迫使千年民主大英帝國回應香港人民意。
------------------------------------------------------------
在此呼籲所有TG公海、頻道轉向以英國問責為主戰線，方為唯一生機，其他巴絲打狂開英國戰線洗到上熱門為止。

廢除聯合聲明 還我香港主權
Diu, No JD, I diu le lo mo chow hi.

共諜又開工 未睇先拉

野豬都黎到英領啦！ 港豬呢？

原來又係之前既廢話 上個post又話下個post有證據

點知又係乜都無

有用心態PO
推

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

建议阁下到深圳人民医院验眼

上熱門呀

我當係廢除晒
支那冇權再管香港
個仆街住客肯定懶死唔走
點攞返間屋先

推

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

Push

OP 又喺度開post mislead 人
OP 已經開咗好幾個posts 係咁mislead 人叫人支持英國廢除聯合聲明

但明明基於英國國會主權原則, 所以係應該叫英國國會出bill 指出中國已經違反聯合聲明. 英國自己走去廢約的話, 錯就喺英國度. OP 不斷mislead 人咩居心?

香港人根唔上

問得好

非法佔領，之前嘅屋契重新恢復《三個條約》

中国唔走就要面對違反VCLT嘅世界制裁 想做北韓嘅可以唔走

一次過打哂出黎
有咩想睇就入黎

留名

推左先再慢慢睇

咁三個條約又係邊個負責執行呢

push

你都on9

英國 但必須要有香港人民意授權

香港話要 佢就會做

呢個就係英國歷史

同問

高汁

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

認同

1/10

你要明白中共唔會同你講道理，冇實力冇牙力，咩都唔會有

Push jor sin

2/10

推！廢JD!!!!

向英國問責 英國有實力打殘支那

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

你真你好撚on9

推呢個

你未果隻三毛囉

4/20

叫中共還$啦
錢又唔還俾英國扮咩有主權

麻煩幫忙推呢個整合左行動PO既：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

英國咁撚廢
唔會做野

英國都會講利益，點解要出兵幫手？除非我哋係英國人

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

英國有冇咁熱心先……

佢有乜講錯? OP 做嘅嘢真係有問題喎

以支那嘅性格肯定話留島不留人

不過就算廢除咗，你英國都係得九龍半島同香港島

Trump trump 打清朝牌都係想提下香港人

中華民國先係繼承清朝主權

你唔叫 英國唔會郁架

我拉咗你先呀柒頭

歸英又好
自決又好
再喺中共底下真係食得屎

當年還新界，英國將九龍 香港送埋出去

點解英國唔可以因為香港 九龍 ，要埋新界

推呀 我要獨立

留名跟進

中共治下，只有死亡是真實

問題係而家英國都搞到自己一身蟻，脫歐仲未搞掂之前抽唔身理你個小區，even佢願意幫，有咩力量去逼宮中共，中共不嬲當bill係廢紙，乜約都唔放在眼內，加上最重要一點：你覺得而家仲係大英帝國？？？？

所以我覺得冇乜可能
過香港同九龍係咪要境

我香港至少都有幾百年歷史
支共先得70年
係國家都好正常

獨派收一收 區選完左先出黎啦 香港人岩岩先起步 你同佢講要跑十座山先到終點 實際咩

Show blocked user - 雲深知處

咁要睇英國可以點樣deal ，唔夠硬嘅話唔洗諗

你用咩方法去叫郁佢呢
點樣去展示民意比英國佬睇

呀你真係幾撚煩架喎

美國立國200 年，只會聽一個國家話

就係英國🇬🇧

BBC: 英美共同維護世界秩序

.... I am so speechless

PUSH

可能好似南北韓咁整條38線

睇#3

upupupupupupupupup

大推

點解咁少人

當年還新界，送埋香港九龍出去，
宜家還香港九龍，要埋新界有咩問題？

邊到？

拉

獨立唔係一年半載做到既事

push r

重想玩嘢？話咗廢除聯合聲明英國就冇任何理由take over香港。咁你係想英國點呢？

想真正光復香港 只有呢個方法

其他都係幫中国Buy time

You are unpractical
You living in your dream is okay but better don’t go out the dream

Ok Push

五顏六色嘅字，好似上咗台灣龬。

個重點在於香港人都唔肯同英國講，
淨係搵美國。

或者有人認為唔應該廢除中英聯合聲明，
但係當日識得搵外國幫手嘅香港人，
美國過咗條人權民主法案就收曬皮，
點解唔可以開多幾條路？

侵侵唔一定會簽，
唔通果陣先搵其他國家幫手咩？
唔係咁㗎嘛！

南北京條約，仍然有效，只係因為聯合聲明存在而無法生效

有無可能係終極黃絲李嘉誠落手，佢有咁多生意係英國有冇機會可以推動到英國去貫徹中英聯合聲明

So 5 demands are really practical under ccp?

全白字 冇人睇 唉

其實我哋應該宣傳自己係類盎格魯人，由英國養大分享相同價既，事實上同五眼同盟國家一樣同為一系既思想

之後再去打呢個文宣

方舟計劃點睇

wadiu, 解釋得好詳細

第三次世界大戰黎啦

多謝你詳細分析

推一推

好撚煩呀，你組咗兵未呀

宜家仲唔搵 英國，等班手足入哂支那先搵？

以後既運動應該以廢除英中聯合聲明為主線

點解覺得廢除中英聯合聲明中國就非法佔有香港

分析得好詳盡
英國戰線唔可以放棄
香港最有話事權其實英國，唔係中共

係 毁約方係蝗國

廢除聯合聲明 還我香港主權
Diu, No JD, I diu le lo mo chow hi.

所以咪要教育一下
六月到到依家都仲係咁樣 就係因為你咁樣既思想咋嘛
：唔好講獨立住啦 西方國家唔支持呀
：香港人接受唔到呀

你咁樣同香港既性教育有咩分別
唔好教住啦 小朋友太細啦
轉個頭 原來自己個小朋友又摸又摷 差啲扑埋

香港人都係逼出黎架咋

重申： 泛民35 年做任何野都係

幫中共buy time

但係而家英國淨係脫歐都搞到佢周身唔得閒

因為中英聯合聲明係英國將香港主權移交中國....冇咗咪即係非法佔有

香港島同九龍喺割讓，咁樓主無錯。但新界喺租返嚟，咁點?

因為冇呢個國際條約，中国就失去香港主權

1997 年就係因為呢條約，香港被中国合法佔有

推啊有用

block淨你條垃圾 88

block柒
推多次先

泛民一直幫中共Buy time
做一大堆無謂野

At least many international parties supporting us. But not 獨立. We want 5 demands not the war at this time

好簡單姐
姐係以後轉舉英國旗啦

其實脫歐好小事，英國不繼起緊戰艦

psushhshshshwhw

如果香港變成英屬自治領就好(e.g加拿大、澳洲、新西蘭)

原來你個名都改得好岩
前線班小朋友 train2trian都勁過班poopoo了

佢地輸咩？
唔夠心狠手辣
唔夠賤
唔夠gears and weapons

簽署方係清朝，份約係中華民國，輪撚到支那？

strong post LM

pishhhhh

果然極重要 推

但係有好多人對英國嘅殖民統治有反感
即時係淺黃都係

呢個真

推推

樓主有冇諗過係香港發起公投，決定是否要求英國指控中國違約？

Is Hong Kong support 5 demands ,

Then, international parties follow the will of hkppl.

還比中華民國

過左條廢bill 仲唔舉英國🇬🇧旗？

使咩理咁多聲明條約
最重要係香港人意願

有用post 推撚爆佢

英國同共產黨都唔識揀仲算淺黄咩

They are 英聯邦國家
Not 自治嶺anymore

與其推分化po, 不如推呢個

推~當多個方向

唉 真 輸左佢地善良有人性 所以先令人更加心痛

....

英國國力咁樣，奶共的嚟唔切

就算唔賴，都只會縮返入老母個閪

點敢同任何國家開拖，莫講話中國

問題係
現時香港人有冇大部分肯出嚟咁樣講,
第二 歐美同埋北約國家有冇心理準備同中共決一死戰, 放棄喺21世紀嘅經濟, 因為一開始咁樣中國就會同世界宣戰, 然之後就會 第三次世界大戰

真係教育到？走得太快後果會點 大家好清楚
你想獨立 只會將自己孤立 唔好活喺自己理想世界 實際啲一步步黎

制度內
依家日日民鬥民選區都未必贏

制度外
示威人數越來越少 理大仲有人

留名一陣詳細睇

學野了Ching

樓主資料搜集都幾多

英國已經響2016 年宣布中国違約

拉
呢個post 先真係分化

你唔好唔推呀

呢度OP 又再次mislead 人, 國會pass 咗bill 啦咩乜?

OP 已經開咗好幾個posts 係咁mislead 人叫人支持英國廢除聯合聲明

但明明基於英國國會主權原則, 所以係應該叫英國國會出bill 指出中國已經違反聯合聲明. 英國自己走去廢約的話, 錯就喺英國度. OP 不斷mislead 人咩居心?

同意

Just because it is reasonable

我認同！

現實係要完全執行五大訴求係獨立左之後先做得到

其實不如你打翻廣東話

拉

拉乜鳩？

Pus

淨係講英國一身蟻 唔會理香港 跟住所有同英國相關嘅野都唔做 自我實現咗人地唔理香港仲覺得自己好醒

推港獨 又被對家加以放大 抹黑成個運動

推
不過紅線三令我諗起十年嘅自焚者

LM

too long but read later

Asking for independence is. Much more reasonable under ccp

對家依家都係話緊你想港獨咖喇 有咩分別

新既戰略等左好奈啦

唉 條女 唔會鍾意我架啦

我屌！你有溝過咩？

需唔需要搞番個支持廢除中英聯合聲明集會，或去英領事館遊行，好似之前咁

OP 不斷用一啲正確嘅事去包藏一啲錯嘅事去誤導其他人
點解唔拉?

好認同唔獨立係無可能爭取到真正嘅五大訴求
香港獨立 從來都未驚過

新方向

都要大多數民意掛
如果bargin到真自治就得

舉英國旗啦，過左民主法，要推其他國際戰線喇

點解仲有人支持中共聯合聲明
唔係濫炒咩？

lm

事實上，自焚者係主張向英國問責

香港人食左好奈唔想繼續食

Have to read ar diu

入黎砌鳩支那吧

讚
此學術文章要share 比多啲朋友睇

香港獨立 唯一岀路

需要，最好就去英領做難民訓街

Ok you want to start the war. So teach me how to do it. I am not going to object your opinion. But the timing is worse

再推

推多幾下

唔係好明
咁既然已經宣佈違約，英國佬要香港人表態嗰個位，係要求「就中國非法佔領履行國際責任」？
因為單方面違約的話，已經構成非法佔領，唔需要廢除聲明

英國戰線正式啟動!

絕對冇可能啦

泛民都支持就知含撚

香港獨立！

呢到

但你睇下simon個case

文宣新方向

辛苦樓主post 文

你問支那鋒 支那攬炒團隊
佢地同共匪一樣捍衛聯合聲明

可是你們還是有很多人不願面對港獨議題

over my dead body

係都搞叫英國收返香港啦
點會係廢聯合聲明?

唔係食屎 係滅族

推
好文

大家識做啦

習曱甴

睇晒好有道理

其實英國講句：如果再係咁，將會武力收回

再睇下中國有幾多連射，就知英國實力有幾多

Pull~~~~

推

#AnnulJD

Seeking democracy under communist has wasted 35 years of Hong Kong

幫推

實用post 置頂

FB TW Whatsapp 比朋友仔睇啦喂

推多兩下

順著落

Only hk ppl will think not asking for independence under repression is smart.

不如睇左先

可惜想當年英國驚左共匪 放棄香港 明明其他殖民地都係比佢地公投決定 唯獨香港無 希望大英帝國今次唔會再放棄香港

英國自己都未搞掂嗰下死呢

推爆

係戰略方向

推

好長遲下睇

因為你未推

有心post , 但係英國佬好自私喎，冇利益佢唔會做

打左8 粒鐘

太高層次，港豬唔明白

但有人願意面對子彈了

我唔同意, 你自己都識講, 冇左中英聯合聲明, 咁基本法, 剛立既香港人權及民主法案都會冇左. 咁到時會點? 有幾個可能:

1) 如你所說, 香港獨立
2) 中國正式一國一制

要1)可以成功, 一定要英國同美國要有出兵既決心, 佢地點解要咁做呀? 重要如台灣都係賣支槍賣兩架飛機cha

所以更大機會係中國即時一國一制! 中國同香港係隔條河, 冇險可守, 點樣頂住老解呀??? 最最最重要, 知唔知點解香港做到國際金融中心? 係因為香港係中國同西方既bridge呀, 如果得番西方國家, 外國人點解唔去東京, 星加坡投資? 重少左好多不穩定因素!

你咁樣既提議會幫支拿多過香港, 不能夠同意

耐唔耐就開呢d post

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

關鍵一席

多謝

問題要英國製造機會，比美國有條件介入香港事務

英國係唔會咁做

低調大國

On

感動
全世界入嚟多謝樓主

可以點樣爭取主權？我哋連武器都石器時代⋯
點推翻呢個世界最大嘅極權國家

高質

岩聽

當睇歷史故事

唔明點解要廢除聲明先構成中國非法佔領
而宣佈中國違約就唔得

如果英國單方面廢除聲明，跟手可以出兵幫香港獨立
會唔會太屈機

好文

推！

香港應該獨立！

所以先覺得冇乜可能 咁做咪啫係當新界人係condom 唔合理亦唔現實 英方係提出中英聯合聲明果個 有乜可能自己走去廢約做醜人？？依家係中國破壞左呢條rule唔遵守個遊戲啫 最多叫佢遵守番

Trust the process
種子已種下，下一步就爭取資源灌溉

黃之鋒前世出賣香港人

英國人從冇出賣過大家

太睇少你祖國

你仲上到連登都係英國

記住返黎睇

你唔做就一定唔得

有道理， 幫推

英國係極忠誠但低調
美國佬仲自私

This is the way and the only way

笑老 班仆街左膠叫唔好裝修其他紅藍資

佢依家就係咁玩 如果唔係佢點解話中英聯合聲明係廢紙？
就係佢知道呢個聲明承諾既唔單止中國可以拎番香港主權，而且仲要求香港要有民主，而之後有好多重要既文件 好似基本法咁都係建基於呢個聲明上面，但好明顯中共佢根本唔會比香港民主，所以佢為咗保持住佢呢個政權係香港管治既合法性，索性全盤否定
簡單啲講，打完齋唔要和尚

Block埋你

LM詳睇

正確

依啲應該要推得起喎

講真咩都係靠搏一搏咁去做架啦，依個睇落去好有希望

點解唔試？

因為香港本身就唔歸支那嘅
正統繼承者是台灣

咁你建議下 下一步應該點做？

下一步唔係由文宣開始做教育 咁應該點？

你講得出 大家同意 咪照做囉

定還是你覺得等到啲小朋友比人殺死曬之後先開始講？

（雖則依家都至少三千個）

定係等2047？

提提你，機會係製造出黎 唔係等 唔係跌出黎

再提提你 佔路 罷工 汽油彈 係點樣黎的？
當初扔汽油彈 個個話走得太快 然後？

點樣做先為之唔活係自己既世界？
就係要打破框框 打破自己既限制同枷鎖
中學老師都有教啦下話？

以為你係專家tim

不如做多d實際野啦

推
方向唔錯 值得一試
但我對英國人完全冇信心

咁呢家咪叫國會lor

內容豐富
好文共賞
tui

推唔到都要推。

長撚過論文

正解Xhing

咁你對支那有信心？

有冇香港文學獎？

英聯邦運動會咁款

宣佈違約=/=喪失香港

多謝樓主付出 英國唔該快啲請救我地脫離中國管治

依家呢個時勢 真係乜都要試下架啦

OP 邊忽有叫英國國會去出bill指出中國違約?
OP不斷死loop 佢個錯嘅"叫英國廢JD" 之嘛

有少少唔認同
如果中國主動毀約 (repudiatory breach)在先，英國作為守約一方 (Innocent Party)，係有權利主動通知毀約方，終止條Treaty

姐係如果你比左件貨對方，對方一直都唔肯fulfil承諾去比錢，你要主動終止合約，先可以解除你嘅合約義務(比件貨佢)，先可以拎番件貨

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

香港獨立 由你做起

樓主講得好好

由頭到尾都應該係呢個
泛民幫支那Buy time

入黎幫手睇下有咩做

國際條約同商業合約係有分別
JD 入面無exit clause, 咁即係要拎上國際法庭判
而想咁做的話, 英國國內就會需要先出bill 去正式宣佈中國違約, 之後英國政府拎住國會嘅act, 去入稟國際法庭, 咁點樣由英國自己主動廢約?!

分析得幾好

多謝

更多謝勇武同被人拉左嘅香港人

推到大家都知

On9離場

台灣只係地理上嘅名
應該叫返中華民國（同時亦都係正統嘅中國，喺1949年喪失95%國土僅存台澎金馬領土）

幫我推到全香港都睇到

推，但全世界都驚中國臨死反咬一啖

up

笑死

香港人幾時先會醒覺

只有香港獨立先係唯一訴求

推 有道理

樓主寫得好好 睇完好激動，要英國focus 返我地先有轉機

學到野咁如果modify樓主嘅主張，直接呼籲英國pass 條bill enforce JD 呢?

中共真係好撚蠢 其實大把人唔介意大家有錢齊齊賺 只要一國兩制係行到
但偏偏呢幾年死都唔比你自治 仲話港人治港 而家玩到美國出手

不過死左既手足呢筆債 你班共匪黑警一生都還唔清

You don’t get what you don’t ask. Well-written. 有冇TLDR (Too long; Didnt Read) for 唔睇長文嘅人？

1

叫佢遵守反 即係又係口交
但係而家興口交

睇咗樓主個post幾次，
我覺得係可行，細節係需要再研究。

但更加有趣既係，永遠有幾個人狙擊樓主，別有趣味。

認真，我本來都有你呢個諗法，但係唔該你真係睇左先，我睇完見到曙光

唔係enforce JD, 係對於英國國內而言, 乜嘢先叫"正式宣佈" 中國違約啫
"有人"話國會嘅briefing paper 入面講過, 有人話半年報告講過, 之後咁就當係"正式". 但唔係吖嘛. Boris Johnson 拎去傾Brexit 嘅deal , 都要國會pass 啦. 因為英國係行"國會主權".

呢個就係點解我一直都指OP 叫人支持英國廢約有問題囉.

我愛樓主

要死拉哂全世界一齊死

其實英國只要出黎受下十連射，之後就有人信佢有機會做

五大訴求好笑D

始終都係要等英國佬出手

Yes, under ccp 獨立是唯一出路

多謝
可以就幫手去英領 手足好多日冇沖涼了

我完全封左佢
佢講咩

我地每日都損兵折將，他朝一日勇武拉得七七八八就真係玩完，要繼續攻國際戰線，美國已經行咗第一步，跟住落嚟要其他歐洲國家，以至全世界，合力組成一個反共聯盟，延續冷戰下半場，徹底將共匪喺世上消失

唔理係要英國出bill 定 要英國廢除 聯合聲明
都係要推英國去做野
跟樓主個3個紅線不失為方法

美國戰線暫告一段落，英國戰線正式啟動

多數長文
真係好值得睇哂
諗唔到如果唔獨立，香港會有咩出路
就算今次我哋贏咗，五大訴求都實現到， 去到2047立即收皮

推英國做嘢係啱, 但要推件啱嘅事先得架

講真，我對英國戰線都冇信心，但就算只係得1%機會我哋都應該去做，唔知話唔使打英國戰線嗰啲係咩心態

好多人仲幻想共產黨統治下俾民主你玩

Can you help me

要做連儂牆推出去

要還呢筆債，只有香港獨立

我覺得要再加埋 全球反極權（中共）
呢2個方向行下一步
唔想再見到後生仔犧牲
呢五個月死左幾千人 每日都好辛苦好驚

全港死清光vs全黨死清光

泛民寶寶 準時出現

幫支那Buy time 鳩up鳩做

太多證據證明中國違反聯合聲明，根本香港被非法佔領左好耐

我同意樓主所講

但我地要增多黃絲力量先

我覺得藍屍勢力呢一刻係大過我地黃

雖然好長
但係分析得好

英國經濟咁差 要番香港係咪好事

//國際條約同商業合約係有分別
JD 入面無exit clause, 咁即係要拎上國際法庭判
而想咁做的話, 英國國內就會需要先出bill 去正式宣佈中國違約, 之後英國政府拎住國會嘅act, 去入稟國際法庭, 咁點樣由英國自己主動廢約?!//

多謝

呢個post 忍撚住唔屌黃之鋒

唔認同，出bill指中國違反聲明可以係中間一個step，但係支共繼續唔鳩理，份聲明根本冇罰則你都係吹唔漲，咁就可以justify主動提出廢除聲明

Come 英領含me

係等香港人叫英國佬出手

打咁多字又係幻想廢物英國打救

反對你就係泛民, 咩logic?

呢個就係最終一步 宜家就要行

支持，有冇搞手？

好似幾work

推到有搞手

根本呢廿年黎既政策都係自我閹割 令到香港無足夠條件獨立 但係香港人都忍到咁耐真係好神奇

買英國🇬🇧旗了Baby

入黎從長計議

唔認同, 國際條約係用維也納公約去bound,
JD 又無exit clause, 咁點樣先可以suspend 同terminate, 咪要上國際法庭等verdict 囉. 咁點會係英國提廢約?

有無聯署可以show到俾英國睇我哋有幾多人支持英國收返香港？

五大訴求 係支那旗下冇可能實現

泛民 社運打手

On撚9呀你？

入黎攞文宣

因為開po班仆街係共匪
條底褲阻住個強姦犯強姦自己，除咗個強姦犯，仲有邊個會想除咗條底褲

有乜咁on 9?

【極重要】香港前途 - 終局分析

香港獨立

我都有咁嘅感覺

如果OP 係話叫英國國會出bill 去指中國違約, 已經係兩個世界啦

英國戰線

真係on9架喎

跟紅線行 引爆核彈

此時不開槍 要普選有個用 要民主有何用？

置頂

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

樓主你都好落力回覆
不過有個少少既問題
由此之終都係中国單方面講 “中美聯合聲明”已經係廢左、歷史文件
係，佢咁講係俾到位我地入，
但係點解佢會咁講？
真係只係為左面子？對中国黎講，咁講對佢有咩利益？

講得好，支持！

呢個係好idea, 不過咁樣李嘉誠要欠英國一條好大既數

又block多個

由頭到腳都只需要唸一樣嘢，點樣俾利益美國，然而去幫我地！🙂

同意，終於有多d人開始心水清

有

Block la

PUSH
聽落 方向幾岩

直布羅陀都要搞公投
歸英定歸西
同埋係唔係計漏左蔡英文
當年條約正本仲係佢手

其實係咪只要搞返次超級大遊行，人數過半香港人口就可以？

好高質 推

認真 睇英國最近既態度 完全唔覺得佢會幫我地咁

I am sure everyone said people on the moon is unpractical back then.

If you don’t even dare to have dream, what is the difference between you and a dead fish?

太多支那人在港，冇時間搞公投了
請去英領引爆核彈

人地講緊政治層面野， 前宗主國出聲做野， 好多野出聲有名

塞爆英領 做難民 其他都冇時間做了

咁唔公投但蔡英文個面呢

英國做野不嬲低調

咁唔理解你祖國架

就係因為咁樣先需要沖下喜

ok... 法理上你啱，但係中共一定會千方百計阻你上國際法庭，到時2047都未開到庭

你都好撚閪
五毛

一切都要合法性

七一揮英國旗都成功過
攞到英國焦點

咁要plan 下啦樓主，我一定會去

香港人民意最重要

希望係你所講咁啦
佢最近回應既都係叫我地和平理性咁解決問題，聽到真係好嘔心咁

比較麻煩既係好多人唔願意支持港獨 (包括Solomon)
要行哩條路，首先要爭取返多啲支持
其次係要英國哩隻無牙老虎真係會做野

國際法庭 廢國專用

對中国直頭冇撚用

又loop返公投問題
而法律問題上中華民國先最有資格

第三次大戰中國暫時贏既機會係0

但係果時係乞支那要民主

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

除左去英國領事館，仲有冇咩其他方法？
多管齊下

有人訓左第8 日了 至少訓到12/12 國會大選完結

你有時間就去傾下
入Tg先

Don’t see where your reasonable points come from at all. I am sorry.

好難叫得郁英國架wor 而家....
鬼叫簽中英聯合聲名同回歸果陣
冇人出黎同英國講唔制咩

任務得用德州方案?
香港獨立，再加入美國?

佢叫你
和平： 去英國領事館
解決： 搵英國解決
政治對話：香港人同英國對話

明未

有冇得用德州方案

連菲律賓提告, 南海都上咗, 仲要出埋 verdict 啦.
問題係菲律賓自己個國力無力執行個verdict, 美國又未出手啫. (但呢個係後話啦)

但如果講到要出兵同埋收返香港的話, 咁做法律上先出師有名.
即係點都唔係英國無啦啦直接就話廢JD 啦

Solomon is shit, 三千二百萬分之一嘅黨員 。

英國宜家提水提到出哂面，宜家係要香港人交戲

肯定唔會係A或B。

唔會係A因為我地無可能輸，因為你同我同大家都唔會俾香港輸。

唔會係B因為我地既成功，一定會使中共倒台，到時香港可能係新中國既一個城市甚至首都。

不用公投
五大訴求有公投嗎？

用行動做

sor，撳錯負皮

樓主，我suggest 邊個支持就係屋企個窗建議每日夜晚9點掛英國旗，同星期六日掛一日

如果可以成個屋苑都係英國旗，我諗又可以搶頭條，又有足夠民意。。。啦掛？

如果同意可否出個新post, 大家一齊推？

所有理想最後都係講權同錢，各位二三十歲既有心人共勉之

冇盟友嘅支那

你自己開post 推啦, 唔洗OP
掛英國旗當然好啦

分析得好好又易睇
不過起碼等到英國搞掂自己啲野先可能回應下你

有能力就好似福克蘭群島咁打左仗啦

響香港，只有英國領土最安全

紅線1 成街英國旗
紅線2 洗網上世界版

做到就等香港獨立了

你都未溝，係咁講人地唔受溝

When you asking for independence, ccp 用 分裂國家 beat you. 國際社會只會睇時勢 隨時會幫口唔出手。
而全世界都有証據佢違反聯合聲明。出手幫就是行公義!

點解唔試一試?

We need a stateless society, neutral and protected by other nations.

And armed with the best weapons money can buy

岩岩覆左樓主，建議支持既人係屋企我窗口掛英國旗，如果有成個屋苑都係，又可以搶頭版，又可以展示民意

警世

講真，支那共產黨既共產主義係「以專制極端主權控制無產階級」

你地想「光復香港」，請問如何「光復」？
咩你地真係覺得20年過後，中共真係會放過我地呢班人咩？
中央領導層由古至今都係主張大一統，對反對既聲音都係格殺勿論，特別係對知識份子既迫害
睇下新疆西藏就係一個好例子

一日活係中共既統治下，我地都會有被迫害既危機

想自由，想光復
請勇於找尋脫離中共管治既方法

推
上英領

冇
香港只能成為第54 個英聯邦國家

太前衛嘅思想
港豬會唔明同會覺得冇可能
仲會話返你冇人想港獨 唔好搞亂場運動之類

好老實講港獨真係唯一岀路。唔通仲信一國兩制咩

要靠眾人之力了
要大家一齊用唔同類形嘅題目洗版

唔好再拖了
要面對 要幫手就要去英領

英國Brexit都要公投
港獨咁大議題冇公投即無民意支持實現
香港從來冇人和團體夠膽提出公投測民意
靠估冇辛苦
提倡嘅人似乎齋噏ff
齋噏嘅人有冇信心公投會過半數？
冇嘅話不如夾錢買個島算
相信2佰萬人冇4份一支持港獨
但中央嘅mentality 同黑警一樣
幾個人講吓佢當你立刻作反
幾個人掉火魔佢當你千人暴動
老人家患上妄想症+強迫症+被迫害症害死後生仔

pusghh

我既意思係開一個呢個行動post，單一主題

呢種表態方法岩曬香港人，又唔洗出面，又安全

Hi

因為未學行先學走俾唔到大眾信心
要人地信你有走既能力至得

呢個就係脫歐後 展示英國實力嘅機會

福克蘭人有吹雞wor
香港人有咩？

靠眾人之志了
我一個Post 是不夠

冇可能 中國唔會比英國咁做 等左邊算

只要英 or 美肯派軍駐守
香港又有極大嘅地理優勢 同 經濟利益
香港要變到回歸前並唔係冇可能

兄弟爬山
第六訴求 可以係廢除中英聯合聲明

香港獨立是 非法佔領中獨立

分裂國土是 香港同共匪用緊同一副身家，同一套憲法

重睇

甴近平

我話好難姐,冇話唔得,
掉返轉講係易既話一早做左啦,係咪?

真心推10000萬次

廢約有問題
叫英國收返香港, 法理上合理好多

出去食多tg d清醒下自己

所以咪要有咗雙普選先 再一步一步走上獨立。
但要大眾接受獨立可能去到2047都未得
所謂大眾咪又係啲阻膠佔大部分，仲有大量支那畜溝淡哂真香港人，

係咪應該aim 左歸英先之後再諗獨立or 自決？
其實我覺得如果我地係比英國管
但係我哋自己選個最大粒嘅人出嚟有冇得諗？

雖然我都好想有自決 但係一嚟香港人未ready 好二嚟就係以香港現時嘅情況根本好難同中國傾自決 我哋有冇炮 又冇軍隊

咁就好了，對面笑尻班支那仔，佢開槍就世界大戰第三次

咩都好，家下極需要一個change point去破局，既然人權法過左9成，下一步又唔知做乜好，咁全力開英國戰線冇壞，反正攬炒巴都一直喺英國戰線打緊，係時候join

五大訴求有冇公投？

極多支那人嘅香港 公投失去意義
支那亦冇合法機會俾你投

泛民你中国人 更加唔會搞

Yes, Hong Kong need us

你信唔信香港？
信唔信香港人？

信就行

睇清楚我講咩先啦

講得有文有路,但我要點做?掛國旗呢D太虛無,我要實際行動

可能係一條出路

美國戰線有起色 係時候加強英國戰線

皇家香港警察名聲俾蝗家香港警賊敗哂

英國呢個首相搞完脫驗單野之反 應該就到香港

攬炒巴英國戰線我非常同意
有人話香港掛英國旗我都同意
或有人叫"英國收返香港"我都同意

多謝笑話提供

一個訴求就夠
就係廢除聯合聲明

係

要靠大家 香港人民意決定未來 決定一切

我數緊

冇公務員團隊同軍隊警察支持，俾你獨一日，第二日就淪陷啦。冇大比數人支持根本無法運作。經濟一定崩潰。

其實到宜家都唔明點解樓主呢個組織一出post成堆話共諜
睇左幾個 po就算唔完全覺得可行都覺得推論合理...

總之同支那脫離關係就ok 啦

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

但"叫英國廢約", 反而係會令香港要留喺中國入面
英國有權插手, 係因為英國係聯合聲明嘅締約國

22年以來咁多新移民
混入香港人口中
大部份人意識形態會存在
大中華主義
民主中國夢
當然唔想香港獨立

樓主請望下我呢個post

革命後，香港有普選咁又點？

香港獨立 唯一出路！

只係有時好感嘆,
如果以前d 人好似我地呢代咁激烈反抗唔回歸同
唔簽支英聯合聲名就好啦😔

大家加油

仲諗支那普選？
冇可能架醒下啦BAby

攬炒uphold 聯合聲明

同黃之蜂司徒華一樣

佢黎Cap水架

Sor 精精神不佳

要求英國宣佈收回香港！

和理非有和理非掛國旗，行動派又行動派做野，冇抵觸既。

所有既橋都係人諗出黎，你諗到咩都可以suggest

聽日同我上去一齊訓 做難民

睇到廢中英聯合聲明就已經可以全部內容skip哂

我都想認番親生爸爸

高手

我諗應該唔係要英廢約, 係要指出支那毀約

高汁po留名一身蟻

圍爐冇用
I think you know what I mean
有志之士同我快d上位同搵錢唔該，咩資源都冇何來發夢

機會來了 飛雲

一定係唯一出路

我當然想一下就獨立到啦 但現實係可能性低呀嘛，呢個不得不承認嘅事實，咁倒不如有雙普選慢慢建立同宣揚呢獨立呢個訊息。
你要知道港豬真係唔係你想像咁簡單咁易說服

不過同意要開始散播呢個意念同訊息

無錯

又係樓主呢條煩膠拉呀各位

呢個係獨立必經嘅過程

泛民失業惡夢

推
討論下

因為OP惡魔在細節中

睇完

大中華膠死全家

由於所羅門魚一句鳩up
現時獨立派民意支持前所未有地低
而家HRDA大致搞掂 獨立派可以慢慢重建形象
建議有志之士先搞一次「廢除中英聯合聲明集會」
但唔好響晒朵獨立先

要屌屌司徒華條屍

屌完就屌司徒華2.0 黃之鋒

樓主好有心 寫得好好 好清楚
支持 幫手推

我覺得相反

見到咁多港豬努力返工 經濟一定唔會崩潰
佢地唔會介意邊個管治自己
只要有工開 有糧出 平平淡淡就好
佢地知道歸英 班前線會收手
生活一切正常 唔洗行路返工
佢地唔會嘈 而且佢地無Bargaining power去嘈

豬重視的的 是飼料

而公務員 特別舊制 好清楚知道英治時期 係result oriented 所以當年佢地日日睇報紙 R腳趾
而依家 做撚到死 乜都要寫一餐拎approval佢地不知幾唔慣工作量大增 日日嗌忙
用返英制果套 R腳趾等退休 佢地實肯

而popo呢 ～ 到時 我希望佢地已經攬抱大灣區 歸英無佢地份
純ff

迷雲黨?

因為 五毛 唔想我地咁做

口交部：香港是中國主權的國家

再見 中国人

我愛國愛黨

英國同保守黨

我打字 錯到咁 你都知我想搞乜？

Btw: 呢個首相個能力勁過文翠姍啦

英美主權都係出路

兄弟爬山 獨立派手足不如唔好再針泛民住
唔好落得熱狗青山派一類私怨撚嘅標籤
統戰砌支共先

上咩位
去英領訓訓到英國回應為止

你知唔知咩叫攬炒?
其實唔會有權叫英廢約，英點做洗唔洗你教?
而加係英依條線完全未打開咁滯，因為香港人認為佢脫歐唔得閒，而主力去曬CONNECT美國
100%認同要加大力度CONNECT英去攬炒
責任去咗英方，佢驚過你啦，洗你鄧佢驚?

紙上談兵！槍桿子出政權！你香港七百萬人死晒，中共都冇所謂，晤好咁天真，講啲無謂野，救人仲緊要，俾人拉咗嘅義士情況如何呢？

其實你係咪唔明法律字眼喺任何西方戰線有幾重要？

當年就係見99年租約期滿先簽 癈除左中英聯合聲明 唔使等到2047 即刻一國一制啦 合下邏輯啦唔該

想比人block 咪講囉

I love British and USA

有無詳情

又打稻草人。指出“廢除聯合聲明”有問題就等如中國人？

#23 成條thread

ccp用分裂國土只係嘅口實。佢一直打呢張牌。國際社會望住one-country-2-屎氹 又唔可以話佢錯哂。

同意推到大把証據 不守聯合聲明 !

推呀

佢地幫中国Buy time全部都係中国人

中国人就是敵人

推暴佢～一起努力團結～死都吾要變支哪

好詳細 推

廢唔廢約我唔識，不過中違約冇異議喇掛? 一方違約呼籲英執行契約方責任唔合情合理? 違約冇後果冇成本我都當你廢紙一張啦，民主承諾就更加變笑話都得

邱吉爾在 Hong Kong would be removed from the British Empire over my dead body. 今時今日英國仲有邊個有咁嘅魄力最現實個情況佢地脫歐都搞到成鍋粥

英國人以前真係好有風骨好有魅力 , 唉 , 大英帝國你快d 醒啦 , 支共唔係出路黎

所以我講嘅有乜錯？

所羅門只是三千二百萬之一嘅黨員 廢到唔廢

可以唔響嘅，但要搞就要多D人認識先

come on baby

迷雲城邦 第2 個獨立方法 已屌

可能做咗都未必有，但係唔做就一定冇！

而家好似已經有一個航母落咗水

你想搞呀嘛 黎啦

大家見唔見到前所未有咁多五毛係度吹失敗風向，係度搵藉口令大家未嘗試過就放棄？從中得知樓主講既野係超級重要，唔係就唔會有咁多五毛吹風向搞事。
大家拿出你地既批判性思考，香港人要徹底擺脫中共既魔爪，最安全，最和平，最具成效既方法就係要用民意向英國施壓，要求佢以「中國違反中英聯合聲名為由」收回香港。

多謝巴打佢個個post 都洗我板
泛民打手

英國係最有合法性屌打支那嘅國家

英女王陛下萬歲

你冇主權，救唔到，要救就要外國幫手
廢鳩張聯合聲明就係唯一出路

你有冇睇㗎
爬文啦

宜家唔係一国一制？

香港因為聯合聲明被支那佔領，英國作為簽約方 有權廢除合約，廢除中国主權

盲撚定mon po dog?

笑撚左

Me love British and USA too ar

香港獨立不是分裂國土

推到全世界都睇過先

香港冇資源只靠金融旅遊飲食揾銀，成為一個國家之後係要靠武裝護港又要兵工廠又要外交跟住A股國企外資全部撤資，你估真係咁易生存咩？邊個當兵？徵兵制呀而家！最多得幾萬人支持港獨，你估一個國家咁易運作咩？中央一定截斷晒你啲供應鍊，到時水電冇蔬果生菜豬肉乜都冇，中產有錢人唔會同你玩, 得返百萬人都冇點守城？間碟衛星又冇空軍又冇真係等死

要有成效，叫英國收返香港，都好過OP

我信祖國 我信保守黨

你又打稻草人
指出你有乜錯就泛民打手？
屈得就屈

香港人召喚佢地
俾機會英國佬展現風骨啦

Yes

印度小班母艦

諗起<十年>套戲入面有個主角爭取一樣嘅野

唔好成日FF外國勢力可以幫你獨立建國, 你要贏最終都一定要靠自己.

英美最多用外交經濟金融之類去施壓制裁, 唔好諗英美政府會為咗香港犠牲國民子弟兵的性命去幫香港同支共開打.

1941同1982英國兩場保衛同奪回海外殖民地之戰, 點可攞嚟同而家主權已歸還支共, 並有強大軍力嘅支共比較?

1941英國加拿大係駐軍香港打保衛戰對抗入侵的日軍, 1945年英國決心要取回香港, 法理依據係香港九龍係割讓得嚟嘅殖民地, 新界又未到期, 更重要係國民黨係1944湘桂滇大潰敗, 以及反攻緬甸的華軍全是英美裝備訓練後勤, 國民政府所謂的二戰戰勝國只是死好彩的free rider而已, WFC.

1982英國決心反擊阿根廷, 係計算過以英國位居全球5大海軍之一, 有現化航母同核潛艇去吊打阿根廷只有幾條美國二戰退役的老爺輕巡的水皮海軍, 英國海軍只要用海上封鎖遠離大陸的馬島, 孤立佔島的阿軍就能輕易取勝, 而且當時英國成功開採北海油田, 大把錢同石油, 對住破咗產的阿根廷, 點會輸?

至於所謂紐倫港, 香港國際金融中心嘅地位, 近20年來上市集資, 經銀行又或是發債融資的大部份都係支企嚟, 即係歐美日外資經過香港向支共投資同借錢, 咁你香港同支共反面, 攬炒成功後作為支共同國際做中間人抽吓水的金融中心地位不復再, 咁仲邊有經濟誘因去吸引外國出手去幫你?

咁你要外國去幫你, 香港可以做嘅唔係靠派錢俾著數收買外國, 係用番同一招攬炒, 不單係要攬炒支共, 使到支共資金鏈斷裂, 引爆支共嘅世紀債泡沬, 仲要使到外國投資同借俾支共嘅錢都輸清光, 攬炒埋外國.

咁當外國政府同投資者發現原來一早已上咗隻沉船, 利之所在, 咁佢地先會諗辦法出盡力去幫你, 以求唔駛被攬炒, 仲邊有咁天真同你講道義責任?

強post強推

見到個名就諗起佢之前個post點詆毀Gphone同攪炒巴

建議唔識樓主嘅巴絲去呢個post睇下

【突發】英國政府正式回應「對香港恢復行使管轄權」的問題

嘩屌 濕撚哂

咁呢個世界嘅國家至少消失90%

當年14 年獨立黨做嘅野 就係上左英國國會議事堂

攬炒中国🇨🇳人

Push
但都想問句
假設英國真係出手，其實有幾多人想英國收返呢？
即係我理解好多香港人只係唔鍾意共產黨，愛國唔愛黨，唔代表想做英國香港人

利申 我本人係支持獨立 生生世世脫離中國

希望一生中可以擁有香港國護照

喺economy of scale呢個層面你已經唔work, 仲未計有咁強嘅對手貼隣北面。你得1佰萬人唔夠就咁大口氣，台灣幾千萬人就算有美國幫仲喺度日日驚！

真正攬炒

can't agree more

拍案叫絕，咁你覺得可以點令中英聯合聲明無效？

以你logic 所有大國旁嘅小國都唔應該存在
我地要以城市包圍國家嘅概念去諗
香港獨立 只需英美同意 中国想滅国咪埋黎囉

你個post真係好撚多五毛
Block 柒佢算
本身仲想理性同佢分析下

又係垃圾廢除聯合聲明

講下文宣方向～
在文宣方向方面，我地好多人都忽略左英國方面既文宣，覺得英國奶共，文宣成效不大，所以唔做。

但我希望大家再一次反思：英國係中英聯合聲明簽署者，在現今中國違反聲明既情況下，佢係有充分理由收回香港，而佢亦講過決定香港主權誰屬係掌握在香港人手中。姐係話只要我地show到民意係香港人想回歸英國既，英國可以大條道理收回。至於硬實力方面，美國帶頭反共，佢既盟友/老祖宗：英國亦有充分理由助佢一臂之力。 美國亦多次提及中英聯合聲明，港人主權自決，點解大家仲視之不顧？

在勇武人數殆盡既情況下，點解大家唔一試呢個和平，安全既方法呢？一旦成功，香港人就可以徹底擺脫中共魔爪，2047後亦可享用民主自由既甘甜滋味。點解香港人未做就妄自菲薄一定會失敗呢？呢個會唔會係以後文宣既一個重要方向呢？大家請深思。

係香港獨立黨係分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣, 無邏輯, 無計劃
樓主亦唔例外, 仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

樓主個垃圾政黨連張垃圾poland ball都可以想攞黎眾籌登報, 獨立黨有幾多斤兩自己諗

永遠鳩噏無證據支持, 扭曲基本法理, 被質問可行性同進度就機密機密. 從來做唔到實事,只能夠開post當戰績

HKIP屌你老母分化撚

1. 英美的政治家第一考慮係自己國家利益，唔會支持港獨
2. 中國唔係簡單一個大國佢係一個你死我亡嘅對手
3. 你有大志我唔反對，不過feasibility study 好重要唔係空憑理想就leads to actualisation.

有用post要推！
國際戰線由美國移至英國！

香港武裝獨立問題唔係武器而係勇氣
打狗十分鐘都唔死，無人高空擲重物
刺殺都係用𠝹而唔係插
心理上根本落唔到殺手

好正 開咗咗耐post 今日開始有人幫我屌佢地了

內容好 但係標題黨
應該係討論
不過都推

冇得r 隊爆領事館引發人親危機係最後一個方法

lm 好深

多謝 正是我想講

幾岩 推

1. 你係英國首相定美國總統，人地話無論點都Stand with Hong Kong

2. 香港關係法就是佢春袋+ 左右手

3. 呢個係唯一 由始至終嘅最後一個方法

入黎

所以只有最後一條獨立方法

推啊

推！廢除中英聯合聲明，前線流曬血啦！！！！

用心po

完全同意

推咗先

屌得好辛苦
人地一個post 可能有HKD$0.3
我地就一肚氣

我驚會變番做經濟特區

香港人夠硬 英國人先可以硬
民主社會就是咁

咁等滅族

Let’s try again

重睇

推
強力支持

沉得好快
推

Strongly push!

精髓

完全認同

依家係用公投結果逼英國行動

2016就算講左，佢地做咗啲咩？

咁我講白啲，英文差就唔好係度曬英文

推得過

要諗埋對家嘅沙盤推演，呢個係我諗嘅版本，你可以諗你嘅版本。

當香港獨立，大陸的多個省市就會有樣學樣，政治局的營收升就會被質疑，從而引發權竇，令掌權者倒台，甚至生命安全受威脅。

因此，政治局的抉擇為：

一：為大陸的利益着想，承認香港獨立。
二：為自己的利益着想，以武力控制香港。

我覺得後者的機會大很多

What is the problem with you? You are not really want to communicate.. you just trying to insult me because I am not agree with your views

But ok, you don’t need to reply me, your attitude said it all poor guy

睇哂
分析得好
大推

純討論，只是推翻聯合聲明係無用，要有另一份文件取代呢份聲明先有用。另外，邊個推翻聯合聲明都好重要。

巴打，想請教下點解佢地咁中意叫人唔好走？同埋留守？
到底係咪五毛？還是乜野令佢地覺得留守咁重要？
理大事件之後我先開始信真係唔係五毛叫人唔好走。
其實唔走真係無著數，係支共國界內，要留守只能耷低頭做人。

抵錫

諗唔到英文口號

香港人做咗d咩

英國係一直玩被動
係英國人本質

笑到仆街

佢呢個PO都算解得通喎？點解唔撐？
BTW我同意G風力道唔大，雖然唔會屌G風。

一 中国其他城市冇中英聯合聲明、香港關係法核彈
二 中国其他城市非前英殖民地
三 香港響世界位置不可取代

"廢約" 法理上係錯, 點樣解得通?
條友仲要無視錯誤死撐咗好多個post

推返上置頂

得英國同中国有權

中国直頭話冇聲明都有香港

想將香港由非法佔領轉化成分裂主義

Pish

支那領土 不要反抗是常識

佢泛民共碟 我每一個post 都有佢 每一個回覆佢都搞 可以起我底睇

起完你底咪知你不斷mislead 人囉

拍案叫絕，WELL SAID

對 高汁post

來吧baby

又係喎

好文

lm

好似幾得

事實有有班人好怕人R外國，一講要R外國就狂出其他膠PO同拉PO
堅持要香港自己解決
或者勇武解決

Push🇬🇧

背咗佢
同屋企人朋友講

我同意
但問題係未成氣候，未係主流
你問好多中年人，even係黃，都會覺得香港係中國領土
唔會relate中共同簽署條約嘅清政府係唔同party
所以一定要做教育工作
有啲1999
希望你明我

唔想講都要講，我就是泛民惡夢

佢直接話攬炒巴, 眾志IAD全部係共諜
獨立黨立咩心腸自己諗
更加唔係講個垃圾poland ball眾籌

明，佢地以為香港獨立係分裂主義，我都係呢幾個月先知，係非法佔領中獨立，所以我開post 將我所知打哂出黎 希望大家都可以宣傳落去

邊個佢地??
關垃圾獨立黨咩事

有道理

侵侵提左水...
Annul JD, claim back our sovereignty?
#annulJD #claimHKsovereignty?

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

詳細

Annul 你老母
明明就應該係英國指出中國breached JD

幫手宣傳

正解

2

3

仲有，最大問題係國防
條邊界完全接近，好容易有邊界衝突
咁又如何解決? 真心討論下

當年未回歸前英國佬就係驚深圳一帶嘅解放軍隨時攻入英屬香港
所以中英聲明、傾條件下下就住中國
仲要仆一仆，咁就跌左香港

其實我都懷疑左好耐，只係無証據唔方便講。
我覺得未必係共諜，但我覺得共黨對佢地嘅行動有一定程度嘅控制。
譬如係以supporter身份對其滲透，本人都未必知，但我唔會猜度佢地嘅居心。
由得佢地先。但係攬炒巴係真係可以唔需要響應... 攬炒都要有PLAN同談判
而家呢種攬炒基本上帶出黎嘅MSG唔太有效，你要先對付滅聲問題。
與其係咁不如放多D時間搞文宣屌正苦，好過文弱書生動刀動槍。輸硬。

哦，我係指D 18-22 & 學生。

no matter what, 佢條橋行得通，係為香港好就撐啦。
嗌交無益。

咁要推埋台灣幫手
不過要喺非KMT執政

咁
#CHINAZIbreachJD 囉

共匪暫時未滲透到我地 放心

Breached 3 years ago

唔撚明 但好有道理 推

I diu 笑撚咗

全部睇曬！樓主你講既野我覺得多數香港人做就會有機會發生
但宜家timing未係最好 要等埋英國搞掂自己啲屎先 呢段時間要繼續比心機做文宣

我唔理 我唔知 我睇唔到
總之獨立到就撐 我就推

咁推呢個囉，穩陣少少，逐個推
#CHINAZIbreachJD

入公海一齊宣傳
Post 就要大家開

即係全世界都係共諜, 只有獨立黨先做到野

仲有問題係佢條橋唔撚work
廢除聯合聲明 唔等於 英國恢復主權
麻煩自行瞭解

It is time to Annul JD

幫手傳去公海

呢個討論好有趣。 我幻想下兩個業主之間有以下糾紛。

A同B曾經簽咗份土地合同。多年後，A話，本來我永久擁有土地1及長期租用土地2。而家我放棄兩塊土地, 條件係B要做一件事。

而家呢個條件做唔到(要文宣、鐵證證明B徹底做唔到)，咁A可以撤銷合同(呢個就係必須假手於人的觸發點)，重新傾過點處理兩塊土地。上次無問過原居民想點(呢個又係文宣重點)，今次尊重返佢地想點。

原居民話想自己民主表一次態。結果唔使問都知。全世界都會尊重。A個大佬都贊成。BINGO。

Tui

Km正解 入黎文宣/ 自己宣傳

但國際條約唔係普通商業合約
偷換完未?

自己嗌左人地先做到野

真。光復香港

嗌都唔嗌話英國唔幫

yes

分析得幾好.... 希望大家跟得上.......

未必係共諜，但係滲逶係好勁。你睇少左滲透有幾嚴重了，
場運動支共可能有份操縱，所以先成日中計，一星期拉幾百人真係巧合？
成日話Be WATER 成日都WATER唔到。FIRE就有份。
你知唔知屌五毛屌得幾辛苦呀，唔好再成日中計。撐佢地真係唔容易。
又唔生性，又唔聽講，唉。

我都有諗過呢點，獨立左都未必趕走得晒共黨。
所以大英管番穩陣D。
大英覆樓主個EMAIL黎講係應該可以恢復，或者直接變英聯邦一國。
入英聯邦係好事若然搞掂，共黨未必收皮，但喺香港就收得皮。
可以話係一個最快速令香港和平嘅方法，快過隊冧共黨... 但係新彊就慘喇。

就好似汽油彈咁遲早都要跟得上

說好的濫炒呢

你有冇搵LAW友ADVISE過吹ANNUL一定appropriate
大英覆你份EMAIL淨係話要有香港民意咋喎。
#CHINAZIbreachJC

搵ED, THIS IS THE ONLY WAY

講到似共諜, OP 啲處事手法就真係似喇

小故事分享
之前6-7月我意外入公立醫院做手術，係個度訓左個半月... 身邊有一兩個同ward婆婆我都成日同佢地吹水傾得埋，佢地都係經歷過以前未回歸個時，個心態係覺得自己係回歸中國開心，但無諗過依加中國會對香港咁差。佢地話以前英國對香港雖然唔算好好(我諗佢地有經歷過戰爭?)，但都會被啲甜頭你，有求必應，唔似依加咁擺到明踩到上心口。

有求必應仲想點

好好休息CHING

AGGER

其實你講緊乜
獨立黨係直接話攬炒巴, IAD等人係共諜
直頭係老屈加分化, 你竟然接受

咁我夠話獨立黨係共諜啦
咁你接唔接受?

仲有, 英國封回信話its not something that the UK government is responsible for
我唔知你點睇, 我淨係覺得英國唔負責

真絲呀 CHING點同婆婆同ward

全部都是CHING

認真睇晒
推！

thanmks巴打

所以港豬要宣傳中英聯合聲明失效

ok weconnect

is 終止

失效不是維也納條文法公約所寫的

呢啲 post 要推爆佢啦！

Help us United Kingdom! Help us Boris Johnson!

如果係根據維也納條約去做嘢的話, 你叫人支持英國廢約, 根本就係錯
係應該叫英國國會pass 條bill 去指中國已違約, 之後拎上國際法庭

gogogo

加埋simon單野
我諗英國會做啲野（掛）
但依家不反又唔會申請到 好難大規模展示民意

呢個值得推

唔建議響中国領土再做任何野
只有英領 唯一出路

我覺得可行 不過要做多啲文宣比多啲人知
推

要集眾人之力了

有生之年都唔知見唔見到

推，國際戰線

pish

Push ！

睇香港人意志

你拉緊

過咗2047就咩都冇

唔洗2047, 香港殖化之澳門 冇價值
英國就唔會再理香港

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我唔係接受，只係個別地都有咁諗。
樓主係唔係諜我唔知。
封EMAIL講，"not responsible for" certain decision.
係指佢話唔到事，即刻，HONG KONG PEOPLE要 REQUEST
佢地已聲明過幾次擔心香港嘅情況，同香港人嘅安全and "are vulnerable to be arrested"。
點會係唔關心。大英擺明係 R-ABLE。
快L D REQUEST啦香港人，R佢呀 CHUR佢啦。

OP 係stand for 咩呀

講中了
佢等緊大家R穿佢春袋, 但冇人肯R

咁應該點樣理解Vienna Convention of the Laws of Treaties Article 60 "1. A material breach of a bilateral treaty by one of the parties entitles the other to invoke the breach as a ground for terminating the treaty or suspending its operation in whole or in part."?

即係英國要先透過國會宣佈「中國違反中英聯合聲明」，然之後就住呢條VCLT去向國際法庭申請終止中英聯合聲明？

大體上係.

國際條約直接由國家單位宣布廢除
國會係保守黨，保守黨做首相宣布都可以

oris Johnson 拎去傾Brexit 嘅deal , 都要國會pass 啦. 因為英國係行"國會主權".
你mislead 完人未?

香港俾養母大英接左去養到肥肥白白，
親媽中共話要接番香港，咁大英同佢約法三章，傾好就俾番個仔你啦。
結果親媽接左番去就想閂埋門打仔。香港嘅代表（獨立黨）問養母可唔可以接番香港？
養母話要香港自己（香港人民）決定。
咁佢同親媽講好左俾番個仔（香港 ）人家嘛，梗係唔係佢話到事啦。
我嘅理解係 "香港民意" 唔夠勁。
所以樓主係岩嘅，圍英領係一個辦法。
叫佢 REINSTATE 接番香港。連埋BNO平權班人一齊上先夠疊友。

其實你做乜鳩...
你究竟有冇爬文
樓主幾時有話要start a war...?
樓主提出緊由歷史+政治層面去爭取獨立...

圍英領鳩坐,係本小利大, 安全和平

歡迎問題

曱甴近平推

所以我覺得 講五大訴求 已經係過時
行動升級 目標都要升級啦大家

講五大訴求不是問題
問題是對住共匪講 是ON9

我都係咁諗，柱都唔駛扑一條。
係最快恢復和平嘅方法喎，我覺得只要係非大中華膠都有機會R到去。
雖然扑左智能燈柱我都覺得係GJ。

講得真動聽 然而英國自身難保

英國要大家和平, 要大家對話, 要大家政治方式解決問題

去英領坐, 做難民, 你眼望我眼, 望到英國頂唔順就會出黎

中国TRADE WAR自身難保
美國TRADE WAR自身難保

香港反送中成功,又有民主法案, 已嬴

幫手放上公海

推 依家咁嘅情況 咩都要做架啦

何況又唔洗出去打仗 , 上網做下文宣姐

但英國一直行緊「議會至上」原則，之前脫歐公投完High Court判咗政府不可以繞過國會，直接啟動 Article 50 與歐盟談判，Theresa May都係要起國會過咗個bills先可以同歐盟deal，廢除一條國際條約可以直接由首相宣佈咩？
不過其實我覺得只要將香港人希望「英國宣佈中國違反中英聯合聲明並將呢條條約廢除」呢個訴求帶到比英國人知，佢地肯幫香港嘅話實際點操作佢地會識做㗎啦

做文宣
貼國旗
去英領坐
就是咁簡單
咁都唔做, 唔好諗住英國會主動幫

全中
香港人要將呢個聲音帶到英國
但我力量十分弱, 需要香港人集體意志集體醒覺

多謝巴打呢個高質post
今晚學咗好多嘢

"廢除"應該要cut 咗去

冇了
係得咁多 呢度嘅論點再發展落去/ 簡化俾港豬知道就收工
等英美軍宣告中国非法佔領香港

幾時再搞英領集會

推!

但淨係宣佈完咁跟住點?

你自己都講“佢地肯幫香港嘅話實際點操作佢地會識做㗎啦”

咁只要cut咗錯嘅嘢就得啦

當初我地仲對個政府有一絲希望
覺得點都會理下我地
點撚知唔當我地係人
仲要玩屠殺

仲有咩好要求佢?

根住落黎只有組織地下反抗組織 招兵買馬
文宣 國際線一直做 做勇武就要充實自己去外國學野再番黎教大家
經濟攬炒戰要長期做
預左係有班手足要入去坐一排
都預左會不斷有人死
但依D都係不可避免 任何一個地方要反抗政府都係會咁

坦白講依家一定係靠美國英國幫手 我地先有機會獨立
軍隊無 戰力低 但其實我地係用緊自己D頭去換國際聲音 明知武力不對等
都要去做 某程度都真係要個D沖突/受傷畫面 去證明個政府唔可以再存在..

幾時有英國旗海同旗隊
仲有中共遺反聯合聲明集會

真心推

等緊大家覺醒啦

你準備好嘅可以去英領探下香港人 有十幾位難民長訓英領

大力真心推

佢共碟黎

大力金剛真心推

你就真係共諜，不斷帶人去個錯嘅方法度

雷曼果時D人訓HSBC都制，呢劑英領無咩人問津咁，
難怪人地覺得無民意。

唔好再俾大中華膠思想限制，中共非大中華，中共不代表中國人。
支共成日以中國人為名昆人臣服於中共，你中共係黨黎咋，
唔係國呀仆街，做唔撚掂就收皮啦 ... 下刪千字。
我好懷疑囉，港豬係咪真係有咁豬呀，咁樣溫水煮蛙煮左咁耐都未知水浸眼眉。
難道真係人型豬

香港人快L D反抗啦。五毛唔想我地R大英就表示R大英係方法
SAY BYE-BYE TO CHINAZI

太急啦香港獨立唔做轉口港 對歐美利益受損仲有班溫和派 建制派 同 藍絲

4 大獨立方法

一係就武裝革命 學利比亞🇱🇾民兵
一係就英美幫手 無架啦

推多次

唔洗多架
一千人長期坐爆英領已經夠
咁都唔做 叫民主國家點以香港民意做野呢....

唔急了 前線一直死人

係中共呃左咁多年要回水俾大美啫。
大美好大劑咩？邊夠中共大劑

係支持英國宣布廢除聯合聲明

我都係咁諗，應該要囉雷曼果時D GUTS出黎圍英領。

整撚到五顏六色咁好撚難睇

香港問題 交俾英國🇬🇧
幫中共Gg

屌 重要 推呀

可摸以詳細D講下點樣損失法 ？

可以討論

咁叫英國收返香港得啦

唔洗啦... 圍Poly有子彈都唔怕
坐英領有英國法律保護 怕乜鳩

Copy all
Paste to the wall

大英單挑中共？
得唔得呀大英國力今時唔同往日。
搶番香港都仲有少少雞會。
大英點DQ到邪惡中共呀？

最基本歐美商家賺完人仔之後都要經香港出返d錢返去啦 。。。仲有唔借香港點入中共

同樣中共都一樣

樓豬篇嘢肯撚定打撚到嘔血 辛苦曬

門口都計㗎咩
唔怪得圍親英領都咁和平。

打開google map 睇下邊個好抽？

仲有香港關係法 即刻經濟上秒殺中国啦 仲洗打

你點睇得出

多謝你

灰磚即屬英國領土

帶風向post ，鬼

咁又唔好交晒俾大英
天滅中共

先唔講內容 淨係字數顏色 font size 等等
咁嘅水準打篇垃圾都要兩粒鐘
仲要內容有用
利申：如果係用手機打

大英帝國yo

支那香港。果然要踏出左支那香港先至有和平示威同人鏈。

唔該想開花 就去哂全世界領事館開飽佢
公安得個睇字架喳

打左8 粒鐘以上，構思比較耐
點樣將一大堆野隊出黎
冇了 係咁多 香港人唔睇就繼續五大送頭

就係囉，唔明CU同POLY搞成咁D人都唔去圍領事。
淨係圍都已經咁安全
仆街支那害死香港

Push 想知邊個咁有心機寫

泛民吹雞 做親咩都係伏架啦

唉

2 萬人已經夠隊爆全香港所有外國領事館
直接收工

我屌

你覺得呢

係咪你
你是誰

要教育下D人呀，你好口D啦
如果唔係勸唔掂D小朋友

推 ！！

我是神
神就做到人做唔到嘅嘢

下 成個Post 都冇粗口 又唔屌泛民

仲想點好口

Thanks

幾時再搞英領遊行集會

push 樓主好有心機 唔同方向都要試下

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個。

宜家日日有人係英領訓地
訓左8 日通宵

等緊大家上去一齊做難民

不能只有你睇到

好有心 好有用 大力推！

真心 係可見既未來都好難獨立

起馬要有民主政府 到時再選出主張獨立既政府

不過加泰都咁難實現 更何況香港？

最起馬要無左中共政權先有可能

想幫推
可惜p
宜家問題係好多淺黃甚至深黃都覺得香港獨立唔到
而滿足於一國兩制 唔敢去叫獨立

推多下啦 我可能不會喜歡你

加泰係分裂國土 違反國際法
香港係非法佔領獨立

兩者有雲泥之別

香港獨立不用中国同意

只要英國支持，及廢除jd

滿足嘅話..... 睇多D跳樓浮屍片

此帖必火

大陸都可以話係分裂國土
新界係租地，英國最多幫到九龍同香港

不用大陸同意 但就算英國肯幫獨立
第二日就送老解黎解放香港
咪一撚樣

一句到尾，獨立係終極目標
但係實際同可見既將來仲差好遠

岩

建議重睇#3
失去聯合聲明，美英可北約出兵
香港關係法是精粹，打殘中共經濟命脈

8個鐘算好快手

其實都係嘅將之前post 嘅重點整合，成篇精華完盤上，再跟住讀一次 改到最順口

點解呢類post好似每隔一段時間又會上返水，仲有咁多人支持

始終都有第一次

咁你要用腦諗下邊個先係正確

Lm

因為佢啲嘢，成日都係糖衣毒藥，用一堆好似好正嘅嘢，寫大篇文博人唔睇晒，之後惡魔在細節中

英美點解要幫出兵都要有好大既利誘因素
除非中美必要打場戰爭（但可見既情況都係代理戰）

另外樓主 點樣用正確合法途徑 都好難解決 新界 不能跟隨獨立

其實係impractical 唔係unpractical
另外 你一開始就否定左係唔會成功到

唔試又點知

用完腦都知你講叫英國廢約係錯。叫英國國會出bill去指中國違約先係正確

大力推

一 清朝 英國簽嘅約點解由中国繼承？
二 當年中国以取回新界為由，將香港九龍食哂，英國今日要返九龍香港 食埋你新界又如何 都係果句要民意支持

三 唔洗同共匪講咁多 佢見你疊水就縮

咁我哋叫英國收返香港就得
而唔係叫英國廢約

咁講 公係我地贏 字就佢地輸 希望樓主現實返d先

清朝繼承國係 中華民國

簡單d不如等 國民黨反攻大陸 再比香港獨立 既機會比起樓主既諗法大

Juicy

算吧啦你繼續最現實嘅五大訴求

民智尚未開化，獨派仍需努力
多人心入面都想獨立，不過要先攞自治權
要搞港獨, 先要處理武器, 兵源, 和外交問題.
香港人對這些一竅不通, 亂叫港獨有咩用?

唔獨立何來普選，例子

唔係好睇得明例子
不過獨立先有普選是真的

單講普選的話，回歸英國都會有

蝙蝠俠 = 要港獨嘅立場
你=飯民

歸英都唔會俾香港人自主有民主

人哋Falklands同Gibraltar都有，你憑乜話唔會？

tui

高質po，推!

禾含 利申gay 0

如果有我選擇我覺得歸英先慢慢諗應否獨立
最少上一輩比較接受,有一班人政治冷感只要社會安穩
就滿足
獨立香港班藍C遲早令到香港再回歸中國
班新移民知道有得入英籍最小會歸邊
比英國人重新建立警隊,修正香港制度,比較細一代要比要英國教育下,有班細路專講普通話有機會係新一代愛國藍C
最少香港問題英國人都可以應付到,更要用一段時間培育一班政壇新血(年輕一代)

等睇黑警移民支那

是獨立英聯邦

獨立定歸英，應公投決定

呢個例子唔夠準確

扑野（普選）要除褲（獨立）
唔除點扑

......

Ok

脫支就夠 之後嘅事 可能要下一代香港人睇

留名，多謝巴打指出一條方向

推！！！！！

前人指我
佢冇力再推
我再指出黎

沙盤推演

精彩呢

正

thanks

分析得好詳細，國際戰線要加強火力

多謝巴打咁有心機

有無實際行動可以比大家參考？
英領集會？

P牌仔推唔郁
先歸英 後獨立！

當我buy你呢套
咁我應該做啲咩/點做先可以推動呢件事？

入Tg公海

Thanks 😜

有冇link

共匪違反中英聯合聲明打壓我地，英國比美國有更正當理由插手，但問題係佢地而家脫歐都未搞掂自己地方一鑊泡，國力同心力都暫時未支持到佢救我地

agger

推推推推

單單廢除無用
要英國宣布中囯違反條約
先收回香港先可以再由英國給予殖民地獨立
法理上只有咁走
所以到底要英國佬出手

宣布咗3 年啦......

收香港前要宣布中国非法佔領

法理上完全正確✅

又誤導人
國會出咗bill啦？

good 認清事實

Standwithhk is to protect HK from intrusion of human rights n police terrorism, they didn’t mention support of HK independence from China

又寫得幾有道理

Cause you never ask for it, then you will never get it

Bar帶所言甚是

咩絲都冇講過要英國幫手
宜家真係無名

廢除中英聯合聲明，武力收復香港。不過等過咗脱歐先。

Tell gphone then

廢左關係法唔洗武力都要自動退出

宜家要好好宣傳

Gphone is a chinaman and spy of ccp who advocates one c 2 systems.

你認為唔洗開戰可以收場？獨派撚鐘意活喺自己嘅幻想世界

要等藍屍老野一代死一半

Morning

又搞分化，拉

我都冇否定你會中六合彩 但你連點買 去邊買 用幾錢買都唔知
而且你餓左幾日 身上幾返十蚊 你同我講仲要買六合彩博一舖

如果你咁講其實而家都係開緊戰㗎 日日有咁多前線比popo打傷打死被自殺 獨派預咗爭取獨立就一定要流血㗎啦 但樓主講緊而家唔使一嚟就香港人自己武裝革命 而係有其他渠道去迫使國際出兵幫香港

1.武裝革命(明顯輸梗)
2.外國以國際法介入求援 (NOT STAND WITH HK ONLY)

簡單黎計

我地要擴大黃既人數。等藍果班死一半

當我地黃佔香港半數人口就可以將我地既民氣民心 衝向歸英

老實說
而家我地黃。200萬呢個基本盤係好弱

太遲了, 宜家就要做, 人命一日少一條

我地可唔可以整個公投話比英國知

唔洗多,2萬人日日隊爆英領已經夠
再拖落去香港變澳門, 150個全面殖化
到時唔撚洗玩

公投已玩臭
當務之急 塞爆英領 要求英國回應最實際

獨派空想撚 最鐘意周圍割 崇洋媚外 捉grammar 捉用字 唔見佢捉廣東話錯字

明明就黎選區 明明講好左制度內 外 都值得抗爭 偏偏要帶風向就圍割 你地返番去睇美漫 睇咩Marvel啦 成日開口埋口終局 終局 end game 你估依家做戲咩 腳踏實地啦

P推！感謝提供如此詳盡好文！

So what more do u expect when such an influential figure in HK doesn’t support HK independence?

注心區選 血債票價

請善用不推文回覆

He hijacks the will of Hong Kong people in all the critical moments.
Why HK independence need his support in stead of hkppl?

重睇啦豬閪泛民社棍

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

What’s ur guess re: nos of hkppl who support independence?

Like trump said, if u want democracy, hold on to your sovereignty.

If Hong Kong people want democracy, we have to get back our own sovereignty. That means independence

真係做到既話咁就做好

今日先有英國佬寫信
話中國違反聲明所以要求bno平權

根本唔需要廢約

最新英國下議院報告講香港：

We reiterate our view that the Sino- British Joint Declaration on Hong Kong is a legally binding international treaty registered at the United Nations. Its validity and implementation are of profound importance both to UK national interests and to the health of the rules-based international system. We are therefore deeply concerned by the events in Hong Kong over the last six months, which have demonstrated that Hong Kong’s autonomy is at risk, especially in the area of the rule of law, which underpins its economy.

BNO平權要FCO批準
英國佬上議院係玩政治光環, 但埋門就話FCO唔俾
何樂而不為

then your point?

香港人唔行第一步, 英國一定唔會郁
2047 同大家講再見

重睇VCLT ARTICLE 60
SUSPENSION OR TERMINATION

你又知會唔俾？
議會制度一向係咁

Be safe, walk slowly

要求廢約=戇撚鳩

岩岩先同FCO通信完WO

u have explained nothing wor, ching

俾人駁過哂你啦
然後你終極ff英國會出軍
屌你bno都未搞掂點會肯出軍隊

Yup, the reasons of this post occurs

你真係唔識架WOR

屌你你所有points每一次開post都好多巴打好有心機駁哂
然後你隔一排就再開扮失憶講多次
想呃人相信

巴打點解可以咁高質

你駁左乜
JD有效下, 所有野都唔可以郁
廢除JD唯一後果就係中国失去香港主權

你駁到我咪收皮

好睇過教科書
希望有人整片

係呀不如話啱啱同boris 含撚啦
我淨係知啱啱又嘈緊

上議院 = 光環貴族CLUB
自由黨= 選舉借香港議題吸注意力

FCO先係渣權, 英國係跟法律做野
我地有信件FCED啦, 你要睇就上去英領

JD存在不影響任何英國行為
廢除JD唯一效果就係令英美失去干預理據

所有外國政要出聲都係引用聲明

有撚用咩
你俾人駁完就一排扮失憶重新出post
咁撚無恥

係呀，咁咪爭取改法律囉
事實上爭取任何野都係一樣
今日唔得唔代表明天

同一邏輯廢約一樣不可行
多撚餘詭辯

北韓新彊西藏人權法
有冇聯合聲明?

引引引引你老母 日日係到9UP
你叫人唔好舉美國旗仲未柒撚夠?

你再覆多句廢話
當GENZO共碟處理

Sup

邊一句廢話？
不論爭取廢約定bno平權
你都係同國會、議員講數
今日唔得就爭取到得
而明顯支持bno平權既聲勢越來越大

你用現時唔夠支持=爭取唔到嚟講既話
廢聲明一樣係爭取唔到
你根本雙重標準

仲有講多次
爭取bno平權=爭取港人福祉
廢聲明=自殺

香港有聲明一樣有人權法
咁點解要廢聲明？

各種國際支持都係引用聲明做理由
咁點解要廢聲明？

廢聲明會令英國出軍隊
你都戇撚柒鳩

GENZO, SXXXXXXXXXXX, 通街都係處
3隻共碟

BLOCKED

論點？
柒撚完過兩星期又出新post??

收皮啦
我認哩樣睇錯
但你咁唔會令我驚架

共碟一律不回

希望

有用post竟然得咁少人睇過

幫推下

推 其實真係好希望叫一句香港獨立

收藏左，得閒幫你推

d人成日屌英國唔出兵得把口
其實國際上英國係負責出口
因為全世界得佢有合法權益收香港
歐盟會綁住英國立法，
但德國等可以製造輿論壓力
而背後真係打到，就係美國

英美成功可以瓜分香港利益

快來瓜分我

可以放響香港新教科書啦直頭

YUP

約靠英國係唔夠POWER
最理想係英美共治

英= 美 美= 英
終局就是中立地區 行西方法治

［國際線］一人一信炸爆各IGO INGO EMAIL 請求增援

咁撚多錯資料
結論又錯

香港人現正需要公投，看看本地香港人想要的道路，如何地走下去。1997年7月1日後由支那殖民香港的中國大陸人沒有投票權。

有冇話可以搵邊個議員幫手

香港人權與民主法案都係靠Marco Rubio先成事

咁呢層我地做緊

最最最重要係有香港人民意Suport 先成事

無理無據就屈人共諜

理據？又老屈

英國對阿根廷同埋對中國 兩個國家國力差好遠 唔好日日用福克蘭戰爭FF 況且福克蘭戰爭當時係完全係英國嘅屬土 除非時間回到1989年香港人百萬遊行要求終止回歸

廢左聯合聲明 香港咪係福島

宜家仲有機會架

國會報告係國防部寫 佢講到明有機會
我地一早14 年咁叫架啦

香港嘅發展計劃五60年代夠寫咗好多 譬如東九龍線最後有冇係按計劃實現？

你唔叫就一定唔會出
唔出就一係睇住香港滅亡 一係就等走

乜宜家bno唔係英國國民？

只是冇居留權 冇福利
冇交稅有commonwealth nations 待遇

5 件林妓d狗

咁要求平權有乜問題？

反對你就老屈人

How much a post

你就真係唔識又要死撐又要選擇性失明, 上面啲料夠駁晒你件垃圾啦

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

就算係要搵個開戰大義，都係國會通過一條bill去指中國違反，而唔係廢約㗎啦

You should read one more Ching

不如中英共管香港
Two Countries, Three Systems.

冇理據就返去平權口廿

Hong Kong should and is going to be a commonwealth nation

上面有repost 晒反駁你嘅理據, 但你不斷選擇性失明

我一個改變到全香港人？

要一国兩制嘅人唔係同路人

no

支持歸英獨立嘅，只要指出你有咩錯，你咪一樣打晒稻草人咁屌人

請重睇

Mark 返屋企睇

拉
點睇都係你話廢約錯

求英國收回香港啊

香港人唔主動出聲
英國🇬🇧一定唔會響冇民意情況下亂嚟

推！廢中英聯合聲明

想英國出手，就唔應該叫廢約

出聲係要求支持
唔撚係廢約

點支持？

英國佬決定

佢點幫，出唔出軍
考慮既係自己利益同能力
而唔會因為俾你啲蠢撚要求廢約而‘夾’到改變

你想人幫
就俾誠意求人，講道理
而唔係玩爛件事
諗住道德勒索人幫你抆屎

推推推推推推推

好想光復到香港！

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

#1
通街都係處
•
4 個月前
人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

我認哩一樣我睇錯
所以？

同我以上對你既批評有關係？

香港人改變世界, 人哋就認咗錯, 你幾時先肯認廢約係錯?

唔係好熟識
不過只要幫到香港就幫推

香港人：要返工 不了

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

同意 只要可以脫離支那殘暴既管治 任何形式都支持 美屬好英屬好獨立好 總之唔好再同支那扯上任何主權或民族上關係

首先要吹到雞 俾到壓力英國回應
好希望大家可以盡力宣傳

Push again

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

Saved for later

巴打我睇哂
我想問大家要做D咩
只係推POST係唔夠

入tg幫手宣傳
等多d人入英國戰線
真正主線

收幾錢一個post ?

香港獨立，唯一出路

香港人諗清諗楚，共產黨唔會畀雙普選你架！醒啦！
柒婆已經講得好清楚，係冇可能實行！

推 見到希望了

出Bill指中國已違約->警告->廢除條約
哩個flow無問題
個約一早都畀中國廢咗 唔存在mislead
民意只需要提出訴求
實際操作就留返畀英國政府諗

P牌仔推唔到

sell uk 香港人同香港的經濟價值係brexit 的頹經濟情況下的金蛋， 俾uk 吞我地gdp 都好過俾強國吞。

回歸祖國

脫支入英

OP係叫英國廢約，咁點會唔係mislead?

佢係打手 個個Post 都洗板 辛苦了

冇錯，我地交好場戲俾英國發揮

1000 億美金外匯儲備

come to help

你自己不斷mislead 人就屈人係打手

辛苦手足嘅整合

香港人做野 !

可唔可以推返呢個
我相信如果我地可以好似多謝美國咁希望英國annul JD會efficient好多

幫推呢個呀 幾時先叫得郁取消中英聯合聲明呀

高汁 推

係咁就完撚美 香港有救

支持呀屌

英國而家咁軟弱, 你望佢保護你真係死得

推，下一個英國

呢樣真係要多謝戴卓爾夫人賣豬仔

司徒華日日去屌鐵娘子老母

個個香港人都想做中国人 咁咪順應民意

跟住輪到佢畀本土屌到佢老母開花
浪費心機建設民主中國

好勁

又去番港獨
哂鳩氣

搵共匪要民主先係哂鳩氣

廢除中英聯合聲明，並不等同中國大陸沒有香港的管治權，因為當初香港島是「割讓」給大英帝國。

廢除中英聯合聲明，豈不是重新承認傳承自清朝(自稱)的中共繼承香港管治權？

南北京條約 仍然有效

只是因為聯合聲明此國際條約存在而無法生效

或可改用 「終止 」代替廢除字眼 會更清晰